法唔法國Lenovo 啲機唔錯

THINKPAD P 系列??

thinkpad x t p

thinkpad p 系列最有料而且有經日本製

大陸牌子不了

重用緊x220